點樣返工阿？老闆？

721元朗恐襲喎，警察又無人到，落哂閘，你無睇新聞？

如果係個別事件，啲鋪頭又點會落哂閘？

返工ja，搵條命同你博？人工又無得加，又無OT錢
之前就話拍硬檔同你OT搞埋啲手尾先走，宜家你攞埋我條命？

我好撚驚阿，點知會唔會搭搭下港鐵又比人打？又點知啲黑社會會唔會顛到攔巴士攔小巴再打人？
唔洗驚？你又點知會無事？
我比人打你賠償我損失？
人命值幾錢？你點賠阿？

你當我AL好，曠工又好，總之香港未安全，我邊度都唔去

我想返工但唔敢出門

我無野講

咁我叫我返工？我打工炸，你估我賣命？

地鐵不合作運動係唯一贏既方法

咁都叫我返工？我比錢你，你去元朗行一轉阿？

唔洗咁驚？

大肚婆都打阿？

警察唔理阿！

我有事？你請僱傭兵黎救我？

依間係你公司唔係我公司，我打工炸

我有咩事，你照顧我阿媽？你養我老婆？你湊我仔女？

光復香港 時代革命

返工ja，唔洗搵命博阿？

人地間公司好體諒啲員工，又早放，又可以no pay 唔洗通知

打左咁耐工，無功都有勞，有恐襲你都叫我返工？你無撚野阿？

警察見到都掉頭走啦，有炮都走，我得手指炸，走去同你返工？

邊個叫我返工我屌邊個老母

人生安全為一，作為香港人亦冇心情上班

一齊罷工 求求你們

你當佢兄弟？佢當你契弟炸！風頭火勢推你出去死？

打工咋， 你叫我同你搏命？？
出面通街都係黑社會

關政治撚事？我唔撚講政治

恐襲阿屌你老母，我比人打到殘癈，你養我下半世？

記者打，普通市民都打，大肚婆又打，小朋友都唔放過阿

樓主將唔敢正面同老細講既野放低係到講

佢地份人工包處理突發野架屌你老母

我普通打工仔要冒着比黑社會打既危機返工？你無撚野阿？

啊Sir Match都唔撚識串

成個post send比佢睇啦，講黎把撚

諗左好耐，心諗match 都唔識串

聽日叫你返工既老闆根本無當過你係人